現代中國四大美人: 胡然, 孟子義, GEM, Angelababy

四大美人整形最成功例子

老女人

范冰冰，楊冪，迪麗熱巴，未諗到

GEM冇整喇

楊冪

老啦
睇創造101 班90後小美女仲靚女啦

胡然換熱巴 孟子義換李一桐

整完都咁嘅樣就...

老公嗯。。。我的老公呢？

冇我老婆

法官大人..

係都GEM換熱巴

gem正喎

李一同隻無波老g

幾廿歲人係度扮可愛 子義bb正好多

3unshine

wfc

睇錯胡孟青